［929行動post] 全球反支共大遊行 全部同我推！

點解熱門可以一個post都冇
而家喺咪唔使文宣啦！！！？？

聽日1430 SOGO見

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

929 sogo見

推呀

Push

929活動

12:30 - 14:00 世貿 人道救援誓師大會
14:30 - SOGO 全球反支共大遊行

push

全球連線 全球連線 一個都不能少！！
人少點叫國際support我地手!!

聽日